[拋磚引玉] 一人n個有趣學外語實用Youtube channel

學英文 阿滴英文

除左正路教你日常用語之外 仲會有D比較新既網絡用字都會教 有哂例子
又會用比較新既流行曲歌詞教 阿滴同滴妹發音又幾好聽
D片唔太長 唔會太悶 推薦一下

學日文 Ryuuu TV

呢個本身係見條女幾可愛先睇
入面D教學都幾仔細 又會拍埋小劇場
冇記錯既佢每日都會出片 學下生字發音同文法都幾好

唔理係日文韓文泰文英文法文定意大利文
有冇巴絲有類似既Youtube channel推介下
會教下日常用語 生字 文法呀咁
最好就講本身教個個係講中文同生動D啦

正評

俄文channel, 有d intermediate level既grammar都講得好清楚 (好多channel成日只係講基本野), 而且有d系列會講清楚d confusing既字有咩分別, 例如помнить, вспомнить, запомнить, 都算實用
不過大多video用英文, 想練listening就要搵d alternatives

雖然對俄文冇乜興趣 但都多謝分享
希望推到比對俄文有興趣既巴絲睇到

求學法文嘅

想要spanish

我自己覺得呢個唔錯

日韓雙修lm

巴打有冇d教韓文 生動既 channel 推介下

滴妹用返自己個口音就ok，佢chok嗰d英國口音就

我識那啲全部都係教發音
求教語法嘅channel

lm

對俄文有啲興趣 得閒睇下先

滴妹應該仲係處

推一下 希望更多巴絲大方些牙珍藏channel

我冇睇youtube黎學

我有subscribe佢個channel, 佢的確係教得幾好。

Vincent
Frenchsounds 教發音幾好

日韓雙修
睇緊朴英蘭用日文教韓文

得罪講句 呀滴英文

都算係製作認真呀 巴打有咩好推薦

入黎就係想講阿滴

滴妹好可愛

listening梗係唔少得Easy Languages / Easy German

呢個幾好喎 又有唔同語言
字幕又有齊英文，拼音同埋學個個語言
thx for 些牙

有Easy Cantonese
如果有人想宣傳廣東話可以同佢申請加入佢個team做街頭採訪, 會有回佣

有無德文channel

Easy German, 我睇既第一個德文channel

仲有呢個德文喜劇(雖然唔係好好笑):

岩大概A2程度睇
仲有法文, 西文, 英文都有完全一樣劇情既系列

個POST 終於有少少人流啦 好開心
希望有更多巴絲會無私分享

lunch 一推

幫你推推喇

123

誰輕輕留下負皮

有無多啲英文channel
最近都係咁搵黎睇

Vincent個個video都好長

推推先

求意大利文同西班牙文

瑞典文有無

正皮俾樓主用心學習英文

至從ryu tv post左條偷拍小朋友既片
就無再睇

English with Lucy
ETJ English
Learn English with papa teach
Real English with Real teachers
English Jade - Learn English
有心睇又有心機練，成為native speaker不是夢